【恐怖】我女朋友Jenny成日「已讀不回」我

我女朋友叫做Jenny，她經常「已讀不回」我。

你可能會說，女孩子已讀不回有甚麼稀奇，她可能一時忘記回覆、忙著沒空，甚至純粹不想回覆你。

但Jenny「已讀不回」肯定不是因為這些原因。

而是很不尋常、細思極恐的原因。

首先你要相信一件事，就是我天生第六感非常敏銳，每次有危險靠近都能感知得到。

例如三年前我經過旺角波鞋街商場The Forest，當時還是一個地盤工地。

有一輛混凝土攪拌車在我面前駛過，當車子的前輪快要碾過路壆時，我忽然全身寒毛倒豎，下意識便向後跳開，車子隨即翻側漏出大量混凝土漿，我卻悻悻逃過一劫。

類似的例子多不勝數，總而言之，危險跡象還未出現的時候，我已經「Feel到啲嘢」。

現在詭異的是，每次當Jenny「已讀不回」我，我也有同樣的感覺。

她有時會「已讀不回」幾個小時，最久試過一個星期，期間打電話給她都會轉駁至留言信箱。

之後，她又會笑嘻嘻的重新出現，好像甚麼事都沒有發生過一樣。

我發誓自己沒有惹怒她，事實上我們從來沒有吵過架，各方面都十分契合，可以說是一段十分幸福的關系。

只是，「已讀不回」這件事一直令我耿耿於懷，像是扎在心中的一根刺。

只要一天不拔走這條刺，我一天都不能全心全意地跟Jenny交往，所以，我已經下定決心要找出背後的真相。

昨晚Jenny來了我家中過夜，親熱過後我擁著她睡了過去。

直到夜半醒來，在朦朧的月光之中，甫一張開眼睛便看見她凝視著我。

我支起身子，笑著問她：

「做咩望住我？」

Jenny一雙明眸倒映著這片美麗的月光，微笑道：

「我鍾意望住你。」

「有咩咁好望？」我怔了怔。

「望緊你點解可以咁似豬仔。」她輕輕的捏了我臉頰一下。

「Um…豬仔話緊邊個？」

「你以為我會中計？」

她「噗哧」的一聲輕笑出來，那隱約圍繞在她身邊的淡淡月光清輝，彷彿也亮了起來。

我輕撫她的臉，描繪著她柔美的輪廓，薄薄的嘴唇。

「點解你成日已讀不回我？」

「唔話你知。」

每次她都會這樣回答，而我每次都不會追問下去。

「無論係咩原因都好，我都會接受。」我低低地道，彷彿對著自己深心訴說。

「嗯。」

她淡淡一笑，然後很自然地鑽進我的臂彎，沒多久就睡著了。

第二天的早上，清晨的陽光照了進來。

我迷迷糊糊地睜開眼睛，下意識往旁邊摸了摸，發覺床的另一邊是空的。

便在這個時候，客廳傳來一些聲響，於是我翻身下床，慢慢移動到客廳，看見Jenny的背影在玄關穿著鞋子。

她似有所覺，轉頭向我望來，隨即道：

「早晨。」

「早晨——」我忍不住打了個哈欠。

「我第一堂上八點，陪唔到你食早餐呀。」

「唔緊要，我都就嚟要返公司。」

我心中突然冒起了一個念頭，接著又道：

「不如我今日嚟接你放學。」

「做咩無啦啦咁有雅興？你平時都唔嚟學校搵我㗎。」

「無呀，一時癮起。」

「我知道啦，你想宣示主權！」

「俾你識穿咗添，我女朋友咁靚，我驚佢俾其他男仔搶走！」

「嘻嘻，咁我走先啦，陣間再見。」

她說完便轉身離開了。

「掰掰。」

我目送著她的身影消失在走廊轉角處，隨即回到家中梳洗一番，然後上班去了。

Jenny比我小一歲，現在是歷史系四年級生，我則「乞食科」宗教研究系畢業不久，在一間煙草機械代理公司做文員。

早上九時，九龍灣某幢商廈的辦公室裡。

喝完早茶的李老闆拄著拐杖顫顫巍巍的走了進來，一看見我們便主動地打招呼：

「早…早—早晨………記…記住俾心機工作呀……」

「係嘅，李老闆！」

首先回應的是個中年胖子，垢面蓬頭，因為他熱愛賭博，平常我會喚他做賭神。

「老闆早晨！我一定會俾心機！」

跟著回應的是個肌肉男，腦子少根筋，公司所有人都會叫他做大隻仔。

「早晨呀李老闆。」最後回應的是我。

你以為我公司會有更多員工嗎？沒了。包括老闆在內只有四個人。

說到底，我可是被HR港女們唾棄的宗教研究系畢業，能找到一份蚊型公司的工作，不用出家做和尚已經很不錯了。

老闆進了房間之後，我們繼續手上的工作。

賭神平日的工作是賭球，今天也不例外，每秒鐘幾十元上下，用日理萬機來形容絕不為過。

大隻仔的工作就是鍛鍊自己的身體，俗話說有良好的體格才能應付忙碌的工作，但他本身的工作就是鍛鍊身體，所以他變得愈來愈壯、愈來愈壯、愈來愈壯……

你明白我在說甚麼嗎？很好，因為我自己也不明白。

而我的工作則是看Netflix，老闆進房後我便點開了一齣美劇。

我知道你一定認為我是冗員，但其實不是，這是我自己開發出來的一種禪修，在靜態中調身、調心和調生，有助提升做事時的專注力和效率，箇中哲學跟力威健身的健身、健心和健生差不多。

在看之前，我發了個訊息給Jenny。

「唉又做冗員 上堂悶唔悶呀你？」

訊息傳送過去之後，勾勾很快變成藍色，然後顯示輸入中的狀態。

我一直看著「輸入中」的圖標，直到屏幕變暗了，於是輕輕用手指一掃，讓屏幕重新亮起。

過了很久，狀態欄最後由「輸入中」變成「最後上線時間」，但她沒有回覆到我的訊息。

刺眼的藍色雙剔。

我的心臟一下子揪緊，然後感到呼吸困難。

lm

蜘蛛感應

呢篇好似唔錯

識人叫Jenny又係成日已讀不回

驚驚地

緊張 加速

加速plz

開頭幾吸引
加油 加速

開篇啲語氣睇到以為係reddit翻譯過黎咁

加油

三線行車

豬仔

太早入嚟

同第2條仔扑緊

留名

細思極恐
好大陸feel

我立即把手機屏幕朝下放在桌上，向四周看了看，只見八百多呎大的辦公室沒有任何異樣。

「喂，Ethan，你冇事呀嘛？臉青口唇白咁嘅。」賭神的聲音忽然傳來。

「冇事，尋晚有啲夜瞓啫。」我隨便找個理由解釋。

「肯定尋晚同女朋友過夜嚟啦。」他的語氣頗為微妙。

「你唔好滿腦子都係依啲野啦。」我白了他一眼。

「男人最緊要個腎！縱慾過度，虧咗要著虧佬褲㗎。」大隻仔也忍不住插一句嘴。

「頂，你就虧！唔好講笑住，我今日中午有緊要事做，唔同你地食Lunch啦。」我認真道。

「唔係呀嘛，你博炒呀？我哋老細退休出嚟開公司都係想人陪吓佢，你喺公司做咩都得就係唔可以走Lunch！」賭神詫異道。

「我真係有緊要嘢做呀嘛，你兩個幫吓我啦！」我雙手合十道。

「有咩報答先？」賭神嘴角露出一絲笑容。

「聽晚Happy hour我嘅，Okay？」我道。

「鵰。」賭神比了個Okay手勢。

「無問題！」大隻仔舉著啞鈴道。

我隨即拿起手機進了洗手間，扭開了水龍頭，掬起一把冷水往臉上潑。

那異樣的感覺頓時減退不少，我隨後打開手機屏幕，看見Jenny的最後上線時間沒有變過，訊息一直維持藍剔。

我不禁歎了口氣，跟著打開了手機相簿，一直往下滑找到Jenny的上課時間表，把她今天的上課地點和時間都記住了。

「我一定要搵出背後嘅原因。」

我眼神堅定，對著鏡中的自己說道。

到了中午，我在賭神和大隻仔的護航之下成功溜走，隨即便攔下一架計程車，直接趕到中大。

Jenny的第一堂從早上八時到十一時，第二堂從中午到下午三時。

如無意外她現在正上著第二堂課，現在趕去的話應該能在演講廳找到她，偷偷觀察她在這期間到底在幹著甚麼。

車程大概半個小時，下車時只感覺中午陽光猛烈，柏油路地面好像被曬得快要蒸發似的。

轉乘巴士去到李兆基樓之後，我不忘打開Whatsapp查看，只是訊息依然是已讀不回。

一方面擔心Jenny的安全，另一方面又因著第六感的警告而不安。

心中的複雜心情，難以言語。

由於正值暑SEM，校園裡人煙稀少，迎面而來的一個女生很是眼熟，我依稀記得她有出現過在Jenny的IG上面。

她注意到我的目光，彷彿也認得我，於是迎上前來，主動開口問我：

「你係Jenny嘅男朋友？」

「係呀，你又知嘅？」我愣了一下。

「我喺佢IG上面見過你個樣。」她笑道。

「其實我都認得你個樣，不過怕認錯人…」我搔了搔頭。

「哈哈，我份人比較面皮厚啫，你嚟依度搵Jenny？」她問道。

「係呀，你知唔知佢喺邊？」我問道。

「佢今日無返學喎。」她呐呐道。

「有啲咁嘅事…？Jenny今朝仲同我講話去返學。」我不禁怔住。

「Um…我諗唔需要太擔心嘅，佢咁大個人應該自己有分數。」她安慰道。

「嗯……」我的聲音漸漸低沉了下來。

「無事嘅！一係我見到佢嘅話即刻話你知。」她又道。

「咁麻煩哂你啦。」

我們很快交換了手機號碼，她接著便道：

「咁我走先啦，掰掰。」

「掰掰。」

她從我身邊走過，腳步聲漸漸遠去。

我一直站在原地，一時沒了主意，過了一會兒，她又折返了回來，輕輕拍了我肩膀一下。

我轉身看去，正想問她是否已經找到Jenny。

「你喺度做咩呀？」

出現在我眼前卻是Jenny。

你精 我都唔蠢
想裝我彈弓？ 嘿嘿

快啲快啲

我會主力更新依篇故
其次係Trump
最後係Hall4

一次幾個故係咩玩法

shit 太早入黎

一個月後見

太早入黎

加速

留明

快快快

留名
btw jenny 係靚女名

快

幾好睇 留名

今日中午~下午出文

開個盤睇下邊個故完先
Btw 三個我都有睇 最鍾意其實係Hall4

留名留名

快少少ok?

早咗入嚟添

我頓時嚇了一跳，連忙急道：

「Jenny！你今朝又話去返學嘅？」

「我有啲唔舒服，所以返咗屋企休息，Sorry無同你講。」Jenny緩緩地道。

「咁你宜家好返未？」我擔心問道。

「好返好多啦，你仲未答我問題。」

Jenny說完之後，一雙明亮的眼睛只默默地注視著我。

「我見你已讀不回，擔心你所以咪放Lunch出嚟搵你…」我低聲地道。

她莞爾一笑，白皙的手掌伸了過來，悄悄握住了我的手。

「我無事啊。」她輕聲道。

「你無事就好啦。」我呼一口氣道。

「係呢，你頭先同我朋友傾咗啲咩呀？」

「我問佢知唔知你喺邊，然後同佢交換咗電話。」

「交換咗電話…？」

「係呀，佢話見到你就會立即通知我。」

她忽然鬆開了握住我的手，周圍的氣溫一下子冷了下來。

「我想你刪咗佢嘅電話。」她淡淡道。

「哦…好！即刪。」

我把手機拿出來，當著她的面把那女生的手機號碼刪了。

「抵錫。」

她不顧旁人的目光，踮起腳尖，在我唇上印下一吻，那異樣的氣氛也隨之慢慢散去。

「你唔驚你啲同學見到？」我向四周瞄了一眼，不由得有些臉紅。

「驚㗎，驚俾佢地發現我收埋咗隻豬仔。」她笑道。

「你先係豬仔，快啲返去上堂啦。」

「咁你一陣仲嚟唔嚟接我放學？」

「嚟呀，點解唔嚟？」

「但我唔想你咁頻頻撲撲，不如我去接你放工。」

「你嚟接我放工…？」我愣了一下。

「我都想宣示主權！」Jenny一吐舌頭。

「…好啦咁。」

我公司只有一個中年胖子、一個思想簡單的肌肉男和一個老頭子，就連負責清潔也是男人，實在沒有必要去宣示主權……

但既然Jenny想來，便由得她吧。

回到公司之後，看了幾集美劇，核對了幾張送貨單，又試著跟大隻仔一起做深蹲，好不容易終於結束忙碌的一天。

準備離開之際，李老闆把手放在我肩膀上，意味深長的看了我一眼，沒有說甚麼便離去了。

我皺了皺眉，不知道他為甚麼用這種眼神看著我。

同一時間，賭神和大隻仔也掩嘴竊笑，急急離開了辦公室，我禁不住有些煩悶，心想明天一定要問個清楚。

到樓下的時候，看見Jenny正站在大門外面等我，我馬上加快腳步走過去，問道：

「唔好意思，等咗好耐？」

「唔係呀，我啱啱到咋嘛。」她主動挽住我的手臂。

「時間仲早，不如去睇戲？」我建議道。

「好呀。」

我們徒步去到九龍灣德福廣場，看完「死侍二」之後，時間已經是晚上七時多，我和Jenny開始感到肚餓，於是便在商場找餐廳填肚。

然而到了晚飯時間，不少餐廳的門口都排著長隊。

「不如食麥當勞？」她建議道。

「唔好啦，咁屈就你。」我道。

「我唔緊要㗎。」

「但係…」

「唔好但係啦！」

她隨即拉住我往麥當勞走去，我遲疑了片刻，但終究還是被她拉著走了。

「我去買嘢食吖，你想食啲咩？」她問道。

「Err…芝士安格斯餐，飲朱古力奶昔。」我回答道。

「好，幫我睇住個手袋，好快就返嚟。」

她把手袋放在我旁邊的椅子上，然後便轉身走向自助點餐機。

看著她走遠的背影，我心中只覺得老天爺待我不薄，賜我一個這麼好的女朋友。

這時候，我發現她沒有拿走手機。

白色的Iphone屏幕朝上，擱了在桌上。

我悶不作聲，內心交戰著。

「大好機會呀Ethan，仲唔即刻Check佢部手機？手機裡面可能搵到線索！」我伸出了手。

「唔好呀Ethan，你咁樣好唔尊重Jenny！」我又抽回了手。

「咁Jenny成日已讀不回又點計先？」接著又把手伸了出去。

「一單還一單，你唔可以擅自睇人部手機！」隨即又收了回來。

「睇咗先算啦，唔會發現嘅。」我慢慢地把手伸出去。

「你自己做過自己知道，以後你個心都會唔安樂。」我又慢慢地把手收回來。

我不斷重覆著這組動作，心中有如天使與魔鬼激烈交戰，一直拿不定主意。

眼見Jenny快要回來，我急得像熱鍋上的螞蟻，不斷搔頭。

怎麼辦？再不看便錯失大好機會了！真的要看嗎！真的要看嗎！？

就在我依然猶豫不決的時刻，手機屏幕忽然亮了起來，上面顯示著一條Whatsapp訊息：

「後日2300，1男3女，AL。」

發送人是「FH Party Club」。

文呢

上面
今晚再出多篇

吊住我癮
支持

Lm

你多幾篇再貼啦

即刻去party club玩下先

仆街 live左

臭閪

話撚左 臭雞

應該唔會係臭雞咁簡單

係殺手 ???

你有見地

會唔會最後反高潮，真係一個咸故

咁就一定唔會
從來唔寫甜故

hall故呢 仲等緊

幾正

唔好比佢停

等文中

屌太早入黎

Blackpink Jennie

好似幾正咁

仲話主力更呢個故

算啦唉 樓豬之前淨係寫一個故都唔算太快

我的心，如墜冰窖。

「豬仔，我買完返嚟啦。」Jenny坐在我的對面，這麼說道。

「…嗯！唔該哂你！」我連忙裝出笑臉。

「做咩呆咗咁嘅樣？」她問道。

「頭先諗緊公司啲嘢。」

我撒了個謊，這是我第一次對她說謊。

而這個看似無關痛癢的謊話，卻象徵著我們之間的關係出現了裂痕。

吃完晚飯之後，我送Jenny回上環的家。

巴士經過觀塘，我憑窗凝望著窗外的景色，心裡一直想著事情。

一直沉默不語的Jenny，此刻忽然道：

「可唔可以陪我去海旁吹風？」

「好呀。」

我們隨即在觀塘市中心下了車，慢慢走到海濱長廊。

離開了繁囂，在這個僻靜的地方，附近有些情侶在談心聊天，也有些人在長廊上慢跑。

我們坐在長椅上，靜靜聽著大海的濤聲。

夜風悄悄吹過，Jenny的秀髮有些亂了，有幾縷黑色的髮絲落在她如玉般的臉頰上。

「仲記唔記得當初我哋點識？」她將頭靠在了我的肩上。

「當然記得。」

夜色深深，天上只有微弱的星光。

我望著黑漆漆的海面，慢慢回想起當日的情景。

……

……

一年前的晚上，我自己一個人在這裡散步。

來這裡散步的原因我已經忘了，或許純粹想散心吧？

然而，當我望著郵輪碼頭發呆的時候，忽然大雨下了起來，轉眼間便全身濕透。

我連忙跑往一個亭子避雨，恰巧另一邊也有一個女子匆匆趕來，同樣是來避雨的。

方正的小亭子剛好能容下我們兩個人，眼見雨勢絲毫愈來愈大，夜空中還有電光閃過，我心裡暗暗叫苦，不知道這場雨還會下多久。

「哈啾—」

渾身濕透的我，忍不住打了個噴嚏。

「哈啾—」

同一時間，身旁那個女子也打了個噴嚏，她轉頭望向我，我也望向她，未幾，我們兩人忽地相視而笑。

「我叫Jenny。」

晶瑩的水珠慢慢滑過她的臉畔，但見她肌膚雪白，嘴角還掛著一絲淡淡的笑意，我一時竟是看得呆了。

只覺得亭外漫天席地的風雨聲忽然遠去，在我眼中只有面前這個恍如仙女般的美麗女子。

「我叫Ethan。」

我的心跳得很快，活了這麼多年，這是第一次跳得這般快。

「又會無啦啦落咁大雨嘅？」她皺了皺眉。

「係囉，天文台又話今日唔會落雨。」我心跳快得不可抑止，但我很努力擺出一副鎮定模樣。

她聽到之後，微微笑道：

「天文台一向都信唔過。」

我抬頭看著漫天的雨勢，問道：

「咁唔信天文台仲可以信邊個？」

她思索了一會兒，然後回答道：

「信我，聽日一定會好天。」

我轉頭望向她，笑著問道：

「你點知聽日會好天㗎？」

她嫣然一笑，隨即道：

「因為，係我話㗎囉。」

愛情來得太快，就像一場大雨。

在這之後，滂沱大雨沒有一點消退的跡象，我們則一直聊天，後來知道我們念同一間大學，藉口約出來吃飯、一起「Reg科」，順理成章便交換了電話。

從一開始聊不上幾句，慢慢變成無所不談，很快再變成約會，不到兩個星期，我們便開始交往了。

我們意氣相投，感情一直很好，在交往三個月後的一個晚上，我們彼此都將第一次獻給了對方。

一直到現在。

「Jenny……」

我擁著Jenny纖纖的肩膀，低聲呼喚她的名字。

「嗯？」

「…都係冇嘢啦。」

「你成晚怪怪咁嘅？係咪有咩心事？」

「…Jenny，你愛唔愛我？」

「你話呢？傻佬！」

她嘻嘻一笑，但看見我面色黯淡，不像是開玩笑，於是也收起了笑容，靜靜道：

「我愛你，我好愛你。」

壓抑著的心情似乎得到了一絲安慰，我微微一笑，道：

「我都好愛你。」

Jenny面色變得凝重起來，神色更多了幾分擔心，問道：

「到底發生咩事？」

「無事。」

說完之後，我眼角餘光轉動，看見Jenny的背後正有一人走來。

一個老得不能再老的婆婆，佝僂著腰，每走一步都十分艱難。

但是，我全身的寒毛卻豎了起來。

光速留名

我呢篇用多咗時間打
呢個故肯定每日更新一篇 情況允許就更新兩篇

留個靚名

屌 live 左，留名支持

LM!

我覺得我太早入嚟

一日多篇啦

戒咗 細思極恐、不明覺厲 呢啲垃圾字得唔得

live咗

加速加速

次次都停呢d位

藍哥

404號房故呢

襯人多 宣傳吓我另一個故

屌 早左入

fight club

正

我一睇都以為係

睇撚左幾篇
都唔知你想講乜柒
咁撚樣都開到故

我唔單止出到故
仲出到書
7月18日嚟書展望吓我咩樣

你知唔知自己點解睇唔明 因為你係文盲

唔小心live左

屌 早咗入黎

唔咁講你點應我

又live

點會

加速！！！

跟住呢？

仆街 唔小心禁左入黎

正評 留名 等更新

文

live

Live

黎得太早

等文

又等文了

早左入黎
lm

快呀

G持
等你出文

恐怖位呢

推

Live左

live 左

忙咗成日 諗住入嚟睇吓文

但是，我全身的寒毛卻豎了起來。

竟然無文

Live咗啦

LM

唉竟然live左
下次寫晒先叫我入黎

新人留名 皮已正

喊出黎呀！

出完再睇

一篇
當年city故都冇咁少，仲要有插畫

以後唔准d故再上熱門

你又用開？
戒啦

大陸佬造嘅成語嚟

Hall4吸引我多啲

差啲訓著都醒起今日未睇
點知冇得睇

快！

仲未有

Live diu

等等。

等等等等等等等等等等等等等等等等等等。

為甚麼一個乾癟癟的阿嬤會讓我感到危險！

她腦袋顫顫抖抖，整個人都在抖，感覺一個大風便會吹散她的骨頭！

難道我的第六感系統壞了？但見那個阿嬤一步又一步地逼近，我全身狂起雞皮疙瘩，這是一種危險到極點的感覺。

「咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔—」

阿嬤不自然地扭動脖子，慢慢地，一張臉順時針轉了一百八十度。

變成眼睛在下面，嘴巴在上方的詭譎樣子。

然後，露出了一個上下顛倒的笑容。

我來不及叫出來便眼前一黑，昏了過去。

不知過了多久，我睜開雙眼，立即便大叫了出來：

「哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇！」

我向四周看了一眼，只見自己仍在觀塘海濱長廊，Jenny坐在了我身旁。

「Ethan？你做咩呀？」她擔心問道。

「頭先有個阿婆好恐怖！！！」我躲在椅子後方，驚魂未定。

「阿婆？邊度有阿婆？」她有些疑惑。

我從椅子後方探出頭來，左顧右盼，卻找不到那個阿嬤的蹤影，連附近的人都通通不見了。

第六感也沒有發作，呼吸正常，皮膚沒有起疙瘩。

「咦…奇怪喇…」我呐呐道。

「你係咪發噩夢呀？」她靜靜問道。

「我諗係掛。」

如果那是夢的話，那肯定是我做過最逼真最恐怖的夢，嚇得我幾乎要尿出來。

「時間都夜啦，不如我哋走囉？」Jenny建議道。

「嗯，快啲走快啲走。」我牽著她的手，匆匆忙忙離開了海濱長廊。

經過觀塘的工業大廈區，Jenny對我投來憂心的目光，道：

「我有啲擔心你，不如今晚去你度過夜。」

「唔好啦，我有啲嘢做。」我婉拒道。

「有咩嘢做？」她忍不住問道。

「都係公司啲嘢。」我又撤了個謊。

「你今晚自己一個人真係OK嘛？」她又再問道。

「完全OK，No Problem！」

她沒有再堅持，但說我不用送她回家。

「你真係—真係—真係—唔駛我送你返去？」

Jenny臨上巴士前，我最後一次問她。

「唔駛喇，你會無車搭返屋企。」

「咁好啦，你有咩事記得打俾我。」

「依個交俾你保管吖，掰掰。」

Jenny把自己的左耳耳環摘下來，放在了我手上，隨後轉身上車。

「掰掰。」

很快，巴士便消失在喧嘩的街道和車潮之中。

我看著手上的水晶耳環，一時想不出Jenny把這個給我的用意。

算了，回家再想吧。

回到去已是午夜時分，我洗了個澡，然後打開電視，讓喧鬧的聲音充滿安靜的客廳。

我回憶起剛才做噩夢時所看見的阿嬤，那扭動脖子的怪聲縈猶在耳，腦海中瞬間便清醒過來。

退一萬步說，啊，不，退一千億萬步好了，假如Jenny真的背著我參加那些亂七八糟的派對。

（對不起看見「1男3女」再加上「Party Club」只能聯想到那些）

這跟她「已讀不回」沒有關係。

完全沒有關係。

因為我之前都有說過，她每一次「已讀不回」我，都會讓我的第六感偵測到危險。

換句話說，她在「已讀不回」期間所做的事情威脅了我的人身安全。

或許真相不是如此，但現在只能這樣推斷。

但就算她參加的是嗑藥迷幻派對，也不會對我構成危險，因此她「已讀不回」不是因為參加派對。

話是這樣說，意外發現Jenny（疑似）參加不正經的派對是一件很值得沮喪的事情，我想沮喪程度僅次於發現Jenny原來是男人，而且還是自己失散多年的親兄弟，不知怎的竟然懷上了我的親生骨肉。

他媽的。

只是我內心依然選擇相信Jenny，於是打算先看看「FH Party Club」到底是怎樣的一個場所。

我在Google輸入「FH Party Club」後馬上便出現了一個地址，用紙筆記錄下來之後，我移動鼠標點擊開「FH Party Club」的官方網頁。

網頁一直在載入，看來網頁掛載了很多無謂的Flash插件。

等，一直等，過了十多秒鐘我終於載入完成，然而我只看了大概十分之一秒，便直接把電腦的電源線拔了。

嗯。

看來我猜錯了。

這個「FH Party Club」並不是表面看到的那般，派對只是掩飾。

剛剛成功載入網頁的那一瞬間，我那第六感又來了。

身體難受得就像是你把電視轉到兒童台，本來想看天線寶寶好好治癒一下，怎料出現卻是DEEP WEB最底層的內容，一堆斷肢爛肉飛來飛去、整張人臉被活活踩扁、從墳墓把屍體挖出來吃掉之類之類。

很難受，前所未有般難受，也意味著「FH Party Club」前所未有般危險。

我感覺……在「FH Party Club」可以找到Jenny「已讀不回」的真相。

……

……

輾轉反側了一個晚上，次日早上我頂著兩個熊貓眼回到公司，沒精打采地跟賭神和大隻仔打招呼。

「早晨喎虧佬。」賭神笑道。

「哈哈哈哈哈！哈哈哈哈哈！」大隻仔一邊舉啞鈴一邊傻笑。

「我無氣力同你哋解釋。」

我揮了揮手跟著回到自己的座位上，沒有心情看Netflix，於是隨便打開了Yahoo新聞來看。

「中大二十一歲女生校內宿舍墮樓亡」

Yahoo新聞首頁出現了這麼一個標題，我皺了皺眉，輕按滑鼠點了進去，然而第一眼卻看見死者的遺照，這篇新聞的記者真他媽的缺德，但我看著臉熟，像是在哪裡見過。

我看著死者的遺照，一直凝視著，霍然想起，這不就是昨天跟我交換過電話的女生嗎…？

尋晚大概七點我出過一篇㗎喎

職業作家

屌live鳩左

Live咗

巴打都好早出文wo

晨早流流睇到我心都寒埋

LM LIVE左
好睇 劇情寫得好有牽引力
文筆簡潔有力 容易理解
睇到好有畫面 睇緊電影咁
加油

幾好睇

劉明 睇到好肉緊

推一推

lm
巴打比心機啦

開頭幾好睇 巴打加油

Female hunter?

將沮喪同身體難受兩種感覺形象化，個腦真係有畫面浮現( 尤其後者)。不過可能同一個手法用得太近，而且寫法好類似，所以睇到ethan又嚟第六感嗰段形容就會覺得有啲重複。
只係一個好小嘅寫作手法想討論下，最緊要都快啲出文

真係每日得一篇..？

留名，正評支持

一係jenny係鬼 一係佢識捉鬼 一係樓主係鬼

文啊！！！！！！！！！！！！！

如果耳環係護身符既話 我諗Jenny應該係識捉鬼 再唔係就係保護主角既鬼

正啊

我都覺jenny未必係人

快d出文啦

繼續

個世界都係假既？
Jenny係為左保護男主角，唔畀男主角知
個大同係想對男主角不利，所以jenny殺左佢？？

世界都係假

太早入黎 live鳥

原來睇過樓主嘅作品
之前bookmark左professor email未追晒
而家追埋先 幾正

你未進化緊係睇唔明人類寫嘅嘢啦低等生物

睇過professor同朗豪坊故既人都知！樓主不嬲出得好慢

live左

同你個名一樣

live左
Btw 有無咩懸疑故分享下

出故啊

又live了

live咗啊頂做咩咁早入嚟

竟然估到死嘅係個同學

Lived

樓主一完sem就瘋狂出文

柒撚到

樓主18號黎搵你

其實Jenny先係鬼
jenny一早死咗點應whatsapp

故啊

有冇人因為呢個標題而係咁比人pass 比你？

睇返樓主professor半夜send email俾我嗰個故 好好睇

補充，其實ethan一直見到jenny係因為佢一直念念不忘，幻想咗死咗嘅jenny出黎，訓醒隔離係空嘅好正常，因為jenny根本唔存在。同學話jenny冇番學，可能係同學唔想打擊ethan 可能以前發生過類似事，ethan去學校搵已經死咗嘅jenny，ethan同jenny一齊發生嘅野其實都得ethan一個，一個人食m記，那有女會肯食m記，ethan已經答咗委屈人唔好，但jenny係佢幻想出嚟所以先肯食m記，一個人去睇海，回想同jenny以前一齊嘅回憶
jenny嘅死可能係同女同學同埋乜乜club有關，可能係女同學帶jenny去club先害死jenny，見番ethan覺得對唔住佢所以一時諗唔開自殺咗

但死左點藍剔

就係男主幻想出嚟，就係幻想唔到jenny會點覆先藍剔

太早入

由見到FH兩個字開始成個腦都係社會契約論

咁耐先得一文
唔夠喉啊巴打

最大獲係佢一次過出三個故

有無睇過魔瞳

留名等睇Jenny係鬼

過多兩個月都未出完

live 左
留名支持

要等個孫燒比我先睇到

有無睇過無常

點比錢食m記

總知就類似fight club咁
個餐係ethan自己買自己食，潛意識唔知以為係jenny買

下 得一篇喳
唉 你出晒我先再返黎了

唔好意思
我早左入黎 我出一出去先

三個月後再返嚟睇會唔會爽d🤥

係喎
怪錯你添

咁易live左

我不禁愣然，雖然我跟她只說過幾句話，但想到昨天還好好的一個人今天已經走了，心中沒來由的一陣惆悵。

「Jenny，你知唔知你朋友走咗？」我發了個訊息給Jenny。

「嗯，知道。」她很快便回覆了。

「你無事嘛？駛唔駛請假陪你？」

「唔駛喇，雖然有啲唔開心，但我同佢唔算好熟。」

「咁你有需要就話我知。係喎，你尋晚做咩俾隻耳環我嘅？」我趁機問她。

「等你可以睹物思人囉！嘻嘻。」

這個時候，李老闆喚我進房，我跟Jenny說了一聲後便隨他進去。

「E-Ethan…你…你面色好似唔太好喎…」李老闆的面色更加不好，可以用風燭殘年來形容。

「唔好意思呀老細，我尋晚唔係好夠瞓。」

李老闆頓了一下，又繼續用顫抖的聲音吐出每隻字：

「如…如果真係頂唔住…不…不如放個假…我照出人工俾你……」

李老闆如此殺我一個措手不及，我差點就衝口而出說好！

「多謝你嘅好意，但我無問題㗎，可以正常工作。」

要我白取人工實在太「衰仔」，於是我婉拒了他的好意。

林老闆咳嗽一聲，忽然壓低了聲音，道：

「其實唔怕同你講…我—我都有依個病…所、所以好明白你嘅苦況……」

我怔了一下，問道：

「吓？咩病呀？」

「唔、唔需要覺得唔好意思喎……大家同是天涯淪落人…人…人……」

李老闆眉頭微蹙，一副想打噴嚏的模樣，最後連帶一大沱鼻涕轟轟烈烈的打了出來。

「好、好啦Ethan你返出去啦…」李老闆抽出衛生紙擤去鼻涕。

「哦，好嘅。」

我轉身離開了房間，隨即走到賭神的座位前，按著他的桌子，笑住問他：

「尋日我咪走咗Lunch嘅，我想知道你哋點樣同李老闆講？」

「好啦進入最後直路，咁見到中間白色榮光追緊，大外檔橘色奇蹟呀，最後五十米，朝五晚九佔先，陸王緊緊追喺後面……」

賭神立即將收音機聲量調到最大，鳥也不鳥我。

「大隻仔！！！」我轉頭望向大隻仔。

「我哋話你去睇專科醫生咋…」大隻仔的眼神畏縮，不敢正視我。

「專科？咩嘢專科？」我問道。

「都係嗰幾種專科啦…」他低聲回答道。

「眼科？」我問道。

他搖了搖頭。

「精神科？」

他搖了搖頭。

「皮膚科？」

他搖了搖頭。

「耳鼻喉科？」

他搖了搖頭。

「腸胃科？」

他搖了搖頭。

「心臟科？」

他搖了搖頭。

「牙科？」

他搖了搖頭。

我的拳頭硬了，一字一字地問道：

「泌、尿、科？」

他點了點頭。

「哇呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！」

我暴跳如雷，在公司大聲擾攘了整整一個小時才停下來。

「Sorry呀，Ethan。」大隻仔拿著文件夾替我扇涼。

「宜家…李老闆當我腎虧…仲話咩大家同是天涯淪落人…」

我渾身無力地癱倒在一把椅子上面，喘著粗氣。

「咁咪好囉…升職上位加人工啦…」賭神笑著道。

「你、你仲講……」我快要爆血管。

「對唔住囉，但我哋始終幫咗你喎！」賭神很得意地說，眉上的痔像音符般跳動。

「咁仲有冇Happy Hour呀！？」大隻仔問道。

我沒好氣回答，只默默送給他們一個中指。

……

……

下班後，我還是兌現了承諾。

或許我自己想喝點酒，愈接近明天，我愈感覺害怕。

明天晚上十時，便是真相揭開的時刻。

「快啲睇吓三點鐘方向嗰條女，前挺後突，背心再加小熱褲！」賭神口水都快流出來。

「我覺得九點鐘方向黑黑實實嘅肌肉男正啲！」大隻仔道。

「屌你基㗎？」賭神十分詫異。

「唔係基！玩開健身自然識得欣賞其他人嘅肌肉！」大隻仔辯駁道。

我們在中環走在往酒吧的路上，忽然看見一個托缽的老和尚走過來，對著我念道：

「施主，小僧從中國大陸前來化緣，望施主慷慨布施，全了這段緣分。」

他說的是一口標準的普通話，我笑了一笑，回答道：

「好呀。」

賭神探頭到我耳邊，輕聲道：

「喂Ethan，依個好明顯係假和尚喎。」

我當下微笑道：

「點會呢。」

接著我將一個兩元硬幣放到他的缽子裡面，他皺緊眉頭，雙手合十道：

「施主…這個…能給多一點嗎？」

我也回以一個雙手合十，道：

「老師父，化緣就是打消妄念，你要求更多布施便是起了妄念。」

他呆了一下，有心辯駁，但卻不知道該怎樣說，只得道：

「我這…這是化緣，就是求一點飯菜錢嘛，怎能說我起了妄念？」

我笑了一笑，問道：

「你口口聲聲化緣，你可知道化緣是甚麼意思？」

他呐呐說不出話來，強自道：

「就是…就是求施主供養呀。」

「錯了。化緣是將十二因緣的心念化掉，貪嗔痴慢化掉便是淨土，所以化緣的目的是讓別人待薄你，好讓你將心念化解，我只給你一個兩元硬幣，就是在幫你化緣。」

「…從來沒有聽過這種解釋的。」

「那說點簡單的，中國佛教遵守叢林制度，所有街頭化緣都是犯法，你知道嗎？」

「……」

「根據香港法例，化緣被視作非法行乞，你知道嗎？」

「阿彌陀佛。」

老和尚自知理虧辯不過我，連忙轉身逃去，竄進了人群之中，我們隨即繼續步向酒吧。

「嘩！Ethan你咁勁嘅，好似變咗個人咁！」大隻仔眼中精光大盛。

「點解你會識咁多佛教嘢？」連賭神都是萬分錯愕。

「我宗教研究系畢業㗎嘛…」我回答道。

「你唔講我都唔記得添。」賭神道。

「咁你有無打算同翁靜晶組成復仇者聯盟去捉假和尚？」大隻仔問道。

「唔駛搵食咩……」我道。

「咁點解你可以又食肉又飲酒？」大隻仔又問道。

「我唔係出家和尚，我只係從書本上面知道依啲知識。」我解釋道。

不經不覺間，我們從中環的鬧市區走到一個靜寂無人的內街。

「等陣，我哋去咗邊度？」賭神問道。

「吓，我點知道呀，唔係大隻仔帶路嘅咩？」我停下了腳步。

「咩呀，賭神帶路呀？」大隻仔歪著頭道。

SHIT。

只見這裡是一條用石板鋪的老街，樓影漆黑陰森，附近一個人都沒有。

靠著昏暗的路燈，我看見面前有一家酒吧。

沒有招牌的酒吧，門前吊著兩盞紅燈籠，看起來十分詭異。

「係酒吧喎！」大隻仔奇道。

「酒吧開喺依啲地方…？好奇怪喎…」賭神也忍不住呐呐道。

「同感呀，我哋都係快啲搵路出返去蘭桂坊。」

我說完之後，忽然有兩個性感火辣的女子走進了那家酒吧，臨進去前還對賭神拋了個媚眼。

「我決定咗，一於就去依間酒吧Happy Hour！！！」賭神大吼一聲，熱血上衝。

「喂！你頭先仲話間酒吧好奇怪！」我忙道。

「錯覺嚟啫！」

賭神很快便拉著我和大隻仔一起進去裡面。

好多謝你嘅意見

留個靚名先

又live左 支持

愈睇愈上癮

感覺樓豬依個故吸引過上次city故

留名
對上一次係睇巴打嘅山村貞子，今次三線行車三線追晒

唔洗問，一定係FH PARTY CLUB，之後撞埋Jenny，之後男主好嬲，跟住班豬朋狗友笠頂綠帽比佢，跟住佢兩個第二日死埋

留名 明明city故好似睇完無耐

又live 左
LM

G持 第一次lm

追到好辛苦呀樓主

岩岩開始睇 5分鐘就live左 可唔可以出快啲

點解我唔睇下個人名先禁入嚟

早左入黎

繼續繼續

唔好再cquote成篇文唔該

加速啊

樓主成日都打打下訓著左遲出

無咖啦 我地約定出年佛誕再返嚟？

睇咗一日終於睇曬professor
好好睇 繼續加油

啱啱失戀 好羨慕cisco同jill經歷咗咁多嘢最後都happy ending

賭神要死了

蕉姐

文呀

留名支持

留個名

新讀者留名

Pish

Bookmark定 兩個月後再入返嚟

正文LM

leave name
jenny is a whore, period

push

訓醒黎睇發現都係冇文

樓主失蹤

沒有文

屌，live

Block咗故故下果條友 萬一有一兩點被佢講早 到睇故時真係無咩驚喜

留名 追埋樓主其他故先

More

新讀者lm
加速

仆街 live咗

我都唔覺意live左
新人留名

奶晒野 早咗入黎

妖
live

文啊

早咗入黎

留！

酒吧的內部浸淫在輕快的爵士樂之中，裝修很有格調，吧檯後方的牆面擺滿了威士忌，站著一個穿馬甲的酒保。

除了那兩個性感女子之外再無其他顧客，不懷好意的賭神當然找了個靠近她們的位置。

「靚仔，一個Tower嘉士伯！」賭神朝酒保喊道。

「無問題。」酒保抹著玻璃杯回答。

「喂，大隻仔，一齊過去聊吓嗰兩個靚女好無？」賭神壓低聲線道。

「我唔係太鍾意依Type，不過可以陪你過去。」大隻仔道。

「掂！咁你呢Ethan？」賭神問道。

「唔啦，你哋兩個過去啦。」我斟了一杯啤酒給自己。

「咁你自己喺度飲住先，隨時過嚟JOIN我哋。」

說罷，賭神和大隻仔各拿著一杯啤酒走過去性感美女那邊。

賭神的臉又圓又胖，笑起來眼睛瞇成一條線，臉上的肥肉堆在一起。

「Hi靚女，世界上有兩種人，好人同壞人，你覺得自己係邊種？」賭神故弄玄虛地問道。

「Errr，好人？」其中一個短髮美女回答道。

「錯，你係我嘅人。」賭神抿嘴微笑道。

他的台詞非常噁心，使我酥麻得渾身一個激靈。

「哈哈，你係咪對住每個女仔都咁講㗎？」那短髮美女竟然笑得美滋滋的。

「當然唔係，我只會對特別嘅女仔講。」賭神豎起粗胖的食指搖了搖。

賭神很快便跟短髮美女混熟，另一邊廂，長髮美女亦開始主動跟大隻仔聊天。

他們乾了一杯又一杯，轉眼間已喝掉數十杯酒，連下酒菜也擺滿了一桌。

「嘩！啲串燒超好食！」大隻仔大口地撕咬串燒。

「啲啤酒仲正，正過出面賣嘅嘉士伯！」賭神猛灌啤酒，這已經是他的第十杯。

「莫非依間就係傳說中嘅隱世酒吧？」大隻仔一個勁的把串燒往嘴裡塞。

「Mary，我哋乾杯！」賭神十分亢奮，兩腮漲紅。

「我唔飲啦，我好暈呀。」短髮美女也是醉得臉頰泛紅，目光中帶著迷離神色。

「暈呀？不如上我度休息。」賭神色咪咪地看著短髮美女，樣子猥瑣到不行。

「你曳曳啦……」短髮美女口裡雖是這樣說，身體卻柔若無骨的靠在賭神身上。

「係呀係呀…我好曳㗎…」已經不能夠單用「猥瑣」來形容賭神的表情。

「真係超好食！Ethan你都試吓！」大隻仔嘴裡塞滿串燒道。

我搖了搖頭，再喝多一口啤酒便走往洗手間。

用冷水洗完臉之後，我擔心身上的錢不夠結帳，於是把錢包從兜裡掏出來。

剛打開錢包，Jenny的水晶耳環便從夾層裡掉了出來。

我俯身撿起來，忽然之間，洗手間停電了。

我嚇了一跳，隨即拿出手機用電筒光線照明，但見四周圍頹垣敗瓦，藤蔓攀爬，野草叢生，哪像洗手間的模樣？

這個時候，賭神他們的歡笑聲傳到我耳中，我循著聲音走了出去，光線照射之下，看見那個酒保只是一個腐爛的人形樹幹，牆面上的威士忌全是混濁的污水。

「Ethan，快啲過嚟一齊食吖。」大隻仔拿著一根蠟燭，不斷啃食上面的蠟。

「呼！真係爽！」賭神把杯中的污水一飲而盡。

「下次一定要再嚟！」大隻仔滿足地嚼著滿嘴的蠟。

便在此刻，賭神身旁的性感女子把頭轉了過來，饒有興趣地看著我。

「靚仔，成晚唔見你講嘢嘅？不如坐過嚟一齊飲嘢。」

她沒有眼睛、鼻子和耳朵，只有血盆大口佔據了整張臉，聲音彷彿滴出水一般柔媚。

打住咁多 趕住出去
多謝咁多位支持 每個CM都有睇哂

的確係
因為City故設定太似朗豪坊故
而所有好橋段一早用哂喺朗豪坊故度
有啲東施效顰嘅感覺

萬事屋大大
多謝支持 希望嚟緊有機會見面

好好睇
加油

唔通條女隻耳環係護身符？

原來係驅魔故

推呀推呀！！！

小弟第一次睇，加油 好好睇

「莫非依間就係傳說中嘅隱世酒吧？」大隻仔一個勁的把串燒往嘴裡塞。

佢地喪食野呢段諗起千尋父母食到變豬個畫面

雖然呢邊好精采，但我好想睇侵侵SM蔡麗詩呀

好好睇

留名
Live左

Live咗 都係過返一頭半個月先入嚟

正阿！日日等更新

又無嗱

lmlm

樓豬好鍾意寫靈異故

朗豪坊個故可以係邊度睇返？ 好想重溫

好想嘔

又LIVE左

原來你係朗豪坊作者當年睇你結局等到喊

我有save

唔是大大啦
好呀～要拎巴打新書簽名

點解我要咁早入黎呀

忍唔住入咗嚟，唉...

唔怕話你知
上個禮拜暑sem先睇完呢篇屎

實景寫作，啲畫面出晒嚟

Live 太早入黎

live咗 快啲出

好睇 留名

好耐無見

屌 早左入嚟

city 故係咪Dr Lilith Li 個個?

Feel到Jenny咁既定位有可能會收皮

唔知點解對於幻象既呢幕好似係邊套戲/動漫睇過 又係幻覺係靚女 但現實唔係

令我諗起 doraemon 宇宙飄流記

見到所有野都好正常好美好
大熊喺褲袋拎咗粒茶樹之果出嚟後

所有野都露出真面目
啲人全部都係樹，環境變咗荒無之地

快d出

支持

終於到戲肉

留名 高質故

Jenny 隻耳環 =九把刀個錦囊

屌呀！live撚咗！加速呀

咁就live咗

仆街中伏 今晚點訓呀

留名
朗豪坊、city、貞子故都有追開
今次睇落有啲唔同

有冇名

真係關於靈異

屌啦叫Jenny個啲10個有11個都係八婆嚟

唔怪得個情節係邊到睇過咁
我都記得呢part

點解咁早入左黎

留名 巴打出快d

Lm 文啊

點解樓主依家出文前唔hi
睇professor 你每次出文之前都自hi 好可愛

其實想快啲有文

文啊 太早入嚟了

喂呀 唔好update得咁慢啦

好睇
但大家都早左入嚟

Push

加油 支持 期待
今日開始追你第二個故

好文留名

入戲肉

又live左

屌呀 又係陳海藍！
好掛住你呀！

我半年後再入黎

上次耶教，今次佛教
作者

推！

lm 文呢

推呀

推啊 加速

啱啱酒吧呢段有啲似九把刀本上課不要烤香腸去深山飯店見到魔神仔個情節

兩個月後都未出完

慢到呢

Hi樓主

有睇開九把刀但係唔明

留名下星期再黎

2019再見

女朋友係捉鬼專家？ 耳環係護身符 party 就係捉鬼代號？ 男主見到個呀婆暈咗 之後女主就幫手捉佢 女主成日以讀不回就係捉緊妖 為咗保障男主安全所以唔同佢講

呢一段成日都有係唔同嘅故事睇到類似嘅情節

又live 又話主力出呢篇

再推

又live左 加速加速

第一次睇
留個名

文呢？

樓主個故好引人入勝
樓主唔洗急，諗清諗楚再落筆，我好有耐性。
寧願十年磨一劍咁睇部好作品都好過趕工交貨!
加油樓主

原來係朗豪坊故個作者

加速呀

Lm
睇到好緊張！樓主加油
加速

慘閪 冇睇名入左黎 留名

每日入黎幾次都期望有新野🙈
點知冇

上課不要xxx系列
有一個講山神仔既故

條女應該係菜菜緒？
佢上季劇
人事惡魔

識兩個jenny都係港女黎

係咪一個月後入黎會好d

我諗起九把刀嘅上課不要烤香腸
幻象嗰度好似魔神仔咁
Btw 留名

朗豪坊故篇文邊到有得睇

以為一男三女係同個bartender同個兩條女有關
但仲差一條女

屌live左 lm

繼續LM

入早左

今日無文？

好撚多Lm

樓主唔留文 我地留名有撚用咩
快d啦樓主

隔咗兩日先入黎，5分鐘就live咗

今日冇文？

又走錯咗入嚟

今日入咗嚟四次 都無文

今日仲未有文ge?

今日無文

求文

pish

呢篇好撚癲，開始估到Jenny 係捉鬼大師，上次果個呀婆係jenny收拾完扮無野唔想男豬腳擔心

海藍巴
我係你篇貞子既忠實fans
我會追落去架

Lm 好睇！

未開波 出篇文黎吊下命丫

屌 live左

屌你 live

幹。

這是甚麼混帳東西？

我很想轉身逃走，可是我雙腿發軟，根本無法走。

「你做咩呆咗咁嘅樣…靚女都主動邀請你啦，仲唔快啲過嚟？」賭神舔了舔嘴角的污水。

「係囉，快啲過嚟啦！」大隻仔友善地向我招手。

「哈哈…哈哈…」

我渾身發抖，拼命思考著現在該怎麼辦。

冷靜，冷靜點。

身上的第六感沒有反應，即代表她們仍未識破我，又或者根本不會傷害我。

既然沒有危險，當作沒甚麼事情發生就可以了。

嗯！她們就是嘴巴大了點嘛，舒淇的嘴巴也很大呀，仔細看其實很可愛呢！

我慢慢走過去，拉開椅子坐下。

「Ethan，食串燒吖！」大隻仔把一根蠟燭遞了給我。

「唔駛啦…我唔多想食嘢…」我僵硬地微笑。

「係咪見到我哋兩個咁肉酸，即刻無哂胃口呀…」短髮大口女怪物張開了血盆大口，像是準備撲向獵物的獅子。

「點會呢Mary！我未見過女人好似你咁靚，我恨不得馬上同你…同你…呵呵呵…呵呵呵…」賭神對著她利齒外露的巨口傻笑。

「Ethan！你仲唔快啲食？」賭神轉頭向我道。

「哈哈…好…我食…」我堆出笑容接過大隻仔遞來的蠟燭，小小的咬了一口。

只是一小口的話，勉強沒有問題。

「嗯嗯嗯嗯嗯！果然好好食！」我堆出笑容，比了個大拇指。

「好食就一次過啪咗佢！好似我咁！」大隻仔說罷將一整根蠟燭放進口裡，抽出時只剩下一條燭芯。

眼見大隻仔滋滋嘖嘖地吃著嚼勁十足的蠟燭，我不禁覺得他很可憐，同時也覺得他很可惡。

你自己白癡就好了，為甚麼要連累我？

為甚麼要連累我？

為甚麼要連累我？

為甚麼要連累我？

為甚麼要連累我？

為甚麼要連累我？

為甚麼要連累我？

同一時間，長髮大口女怪物的巨口向著我，我不知道她此刻是甚麼表情，但肯定她正懷疑著我。

「好！」

我含淚將一整根蠟燭吃掉，當下胃裡就一陣翻滾，讓我幾乎吐了出來。

蠟燭那種塑膠質感讓大腦根本不知道自己在吃甚麼，亂七八糟的似是在嚼洗潔精味道的麥芽糖，牙縫裡也塞了很多蠟，像是強力膠般一直黏在齒間，咬了很久也吞不下去。

「嚟，我哋乾杯！」賭神舉杯道。

我差點嗆到，一臉傻眼的看著大隻仔和兩個大口女怪物舉起手中的污水。

「快啦Ethan…」賭神眉頭微皺。

所有人都注視著我，尤其是那兩個大口女怪物，口水都流了出來，一副想將我生吞的模樣。

「好…」我快哭出來了。

我跟他們碰了碰杯，口裡的蠟燭還未完全吞下便將污水灌進嘴巴裡。

強烈之極的惡臭味衝擊著我的鼻腔，像是屍水般的酸苦味衝擊著我的味蕾，水面還有一條蠕動的蛆蟲，我忍辱負重，不顧胃部強烈抗議直接咕嚕咕嚕的吞了下去。

經過了半個小時，但我感覺像十個小時，我總共喝了五杯惡臭污水，吃了五整根蠟燭和十顆小石子（爛樹幹酒保宣稱是炸雞粒），胃裡滿是惡爛出一個新高度的垃圾液體，腸道完全不打算消化這麼爛的東西，一直發出「咕咕、咕咕」聲抗議。

我眼角有淚光閃動，但依然硬擠出笑容，道：

「時候都唔早！我要返去啦！」

「唔係啊嘛…咁掃興！」賭神一張胖臉很是不滿。

「女朋友擔心呀。」我壓抑住對賭神的怒意。

「唉屌，好啦好啦，你自己返去先啦。」賭神搖手道。

「你哋唔走？」我有點慌了。

「唔走呀！我今晚要留喺度食串燒！」大隻仔繼續一臉白癡地大吃大喝。

「難得有佳人作伴，今晚唔返去嚕。」賭神一邊說一邊摸著短髮大口女怪物的手。

短髮大口女怪物笑了一笑，忽然推開了他，慢慢坐靠近了我，幽幽地道：

「不如今晚唔好返去啦。」

短髮大口女怪物跟我挨得很近，一張血盆大口滴著口水。

「你唔好咁…我有女朋友…」我忽然害怕得想尿尿。

「逢場作興，無人知嘅。」她的嘴巴臭得讓我有些暈眩。

「Mary呀，唔好纏住Ethan啦，你有我呀。」賭神彷彿想挽留佳人，但短髮大口女怪物沒有理會她，繼續道：

「好無啫？」她口中低低一聲呻吟，愈挨愈近。

「唔…唔好啦…」我顫抖起來。

「係囉，唔好…」

賭神的話還未說完，短髮大口女怪物突然面容扭曲，頭頂爆出了幾條觸手！

「你收聲！」短髮大口女怪物變成了男人的聲線。

只見那幾條觸手在半空中不斷蠕動擺蕩，賭神和大隻仔頓時嚇得面無血色，踉蹌後跌。

「其實我哋樹妖只係想吸男人嘅精氣，你乖乖哋我哋唔會傷害你。」長髮大口女怪物站了起來，頭頂也探出幾條觸手。

短髮大口女怪物用觸手固定住我的手腳，雙手沿著我的腹部游走而下。

「屌—屌，唔好呀、唔好呀…」我心頭直磣的慌。

她的手繼續往下遊移，不知何時已經解開了我的皮帶。

我沒有反抗能力，只能一直哭。

「嗚嗚…嗚嗚嗚………」

正當短髮大口女怪物打算把我的褲子脫下來之際，賭神忽然大叫：

「佢虧㗎！！！！！！！！！！！！！！！！」

爛廢墟之中，一時安靜了下來。

……

……

未幾，短髮大口女怪物站了起來，意興闌珊地說：

「唉，你虧嘅就早啲講啦。」她變回原來的女性聲音。

「等…等陣…我唔係虧㗎！」我嚴正反駁道。

「Ethan你出少句聲！！！」賭神慌張地道。

「算啦，反正仲有兩個，呀Ethan吓話？你可以返去啦，唔阻你。」短髮大口女怪物轉身走去，完全不相信我。

「……」

塵世間，甚麼事情比被一隻大口怪物污辱更加痛苦？

不是被兩隻大口怪物污辱，而是被大口怪物誤會是腎虛，還要被它嫌棄。

短髮大口女怪物一步步走向大隻仔，這下子輪到他慌了。

「唔…唔好…」他褲檔已經濕了一大片。

「你咁壯肯定唔係虧㗎啦？嘻嘻，今晚有好嘢食嚕。」

短髮大口女怪物興奮地蠕動觸手，迅速將大隻仔的手腳捆住固定，連強壯如牛的大隻仔都不能動彈。

「NO！！！！！！！！！！」大隻仔崩潰大哭。

「你個仆街！！！停手呀！！！」賭神想去救大隻仔，但自己也被長髮大口女怪物壓住。

我頭皮一陣發麻，不能眼巴巴看著他們被怪物蹂躪。

快點想！快點想有甚麼方法能對付大口怪物！

本來這家酒吧看似一切正常，我去完洗手間之後就變成了廢墟。

洗手間…洗手間發生了甚麼事情…努力想…努力想…

我用冷水洗了個臉…打開了錢包…Jenny的耳環掉了出來——

撿起耳環後，酒吧就停電了——

「！」

耳環！是耳環！

我用最快的速度掏出錢包，把裡面的水晶耳環拿了出來！

已經把大隻仔的短褲褪到膝蓋的短髮大口女怪物臉色刷的變白，連話也來不及說，忽地身體像是被一條看不見的麻繩捆住，全身都出現勒痕。

「竟…竟然係……！」短髮大口女怪物痛苦掙扎著。

勒痕愈纏愈緊，彷彿整個陷進她的身體，直接要將她整個人弄成碎片。

「Mary…！！！」

長髮大口女怪物馬上趕過去，但在下一個瞬間也跟她同一個遭遇。

「好痛！好痛呀呀呀呀呀呀呀呀呀！」長髮大口女怪物失聲慘叫。

她們的嘴巴大大地張開，撐到了極限，不斷發出骨頭「咔咔」作響的聲音，然後像是被吸乾精血一樣，全身的肌膚瞬間枯萎乾癟下來，最後變成了兩具只包著人皮的骨頭架子。

包括我在內，在場所有人都呆掉了。

Jenny的水晶耳環也在這個時候變成了灰，隨風飄散而去。

久等了 今篇用多咗時間打
多謝每一位留名支持 我會繼續恐怖嘔心到一個新高度

支持 睇左

淨係睇字都覺得難食

繼續支持

一日兩篇啦 好快又睇哂

入到嚟覺得幾好睇諗住bookmark嚟追
之後先發現樓豬個名好熟面口
我遲啲先再返嚟吓

又幾好睇喎衰鬼 新讀者留名

一日一篇好易唔記得之前講到邊

之前既鋪排很出色，但到酒吧故事內容有點失望，輕鬆節奏一下子打破懸疑佈局，情願你慢慢寫唔好急，一急個故好易爛

First you say you won't
Then you say you will
You keep me hanging on
And we're not moving on
Or standing still
Jenny, you've got me on my knees
Jenny, it's killing me

[Verse 2]
She needs her own space
She's playing mind games
Ends up at my place
Saying that she's changed
(Jenny, what's the problem?)
I'm trying to read between the lines
You got me going out of my mind

點解要男人精氣唔可以正正經經咁勾引男人，而係要喂佢地食蠟燭飲臭水

因為之前出文會講時間
夠鐘就會出嚟hi吓睇吓有無人
宜家唔敢講定時間了

我認得你呀
貞子故係我鐘意嘅故 雖然唔係寫得最好

多謝你嘅意見
之後主線個節奏會變返正常
我諗下下下篇就會開估Jenny已讀不回嘅真相

真係好嘔心

好正啊

你係咪真係宗研grad?

出文

文啊文

已留正皮支持

加速

全職驅魔師

佢虧架

現場所人有 其實係咪都係得3個

青春啊

唔想打粗口..................

海藍

做每日一篇牙依加！？ 快呀快呀

唔好屌啦 高質嘢係要啲時間等待既 不過如果唔值就

書展有冇你啲書賣？

佢虧架！！！！！！！

見到陳海藍呢個名,又忍唔住碌入黎

我都有追貞子故呀 原來係你
新故留個名支持下先
巴打加油！

酒吧嗰段好似以前九把刀一本書嘅情節
不過好睇

純粹少少意見，同其他人一樣呢篇有點失望
一來太似9把刀
二來節奏、氣氛同之前好唔同破壞左個懸疑感
三黎吸精氣做咩要佢地食核突野，好似無關係咁

會繼續追，加油

睇字都睇到想嘔

新讀者留言 好睇呀 好有畫面繼續呀

污水果part睇到想嘔

撚下佢地先

Live
耳環個伏筆應該係講條女識降魔伏妖 ？
FH party應該就係Freaky Hunter？
F唔知 H就大概6 7成係掛

不過如果甚至寫條女根本係妖就過癮了
男主同女妖有一段情
女妖唔想其他女人 又或者其他女妖接觸條仔
所以每逢要消失一段時間去打獵嗰陣（已讀不回）
都會暗中交低啲嘢畀男主 幫佢逢凶化吉

條女跳樓就係女主害嘅

純鳩估
加油樓主

hello 海藍巴
雖然好驚恐怖故但都黎支持下~

屌你每日一篇...

好掛住jenny

故呢？

有未呀

輕輕一推

出文未呀仆街

輕鬆live咗

頂日日都忍住對呢個po視而不見
點知今日忍唔住入黎就live左了

好正 live左

Live 左

完蛋了

完蛋了

完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了完蛋了

本來好懸疑好有吸引力 突然間爆曬出嚟 乜都唔想睇啦

都係咁上下架啦
反而早爆咗幾正喎
又搞笑

好撚好笑

本來好懸疑 依家陣d非人怪獸出黎 即刻冇晒feel

好慢

接下來的一個小時，我們三個人一直吐，吐得全身虛脫，連站也站不起來。

吐出來的穢物混雜了胃酸膽汁，那股氣味不是一個人類所能承受。

「你明明一早就知道佢哋係妖怪，點解唔話俾我哋知？」賭神用衣袖擦走嘴角的污物。

「你估我唔驚㗎？一陣激嬲佢哋咪死？」我扶著腰道。

「最後佢哋咪又係反臉，你早啲講我就唔駛飲咁多污糟水！嘔——」賭神已經吐不出東西來。

「係你當初話要入嚟！唔入嚟咪冇事囉！」挨著墻的大隻仔抱怨道。

「挑，你自己咪又係食串燒食到唔肯走。」

賭神一提到串燒，大隻仔又是一陣乾嘔。

「總之今日發生嘅事唔可以傳出去。」賭神正色道。

「可唔可以話俾我女朋友知？」我問道。

「唔得！」賭神斬釘截鐵的道。

「全靠佢嘅水晶耳環你哋先無事咋，宜家耳環消失咗佢遲早會問起，我唔想講大話！」

我說完之後，賭神眉頭緊皺，彷彿在考慮些甚麼，半晌過後，才慢慢道：

「……你鍾意講就講啦，但你要確保佢守到秘密。」

「我條褲都乾啦，我想返屋企……」大隻仔淡淡道。

「我都要返去睇AV定驚，Ethan，走未？」賭神轉眼望向我。

我怔了一下，目光隨即落到了這個廢墟唯一顯眼的所在：

兩具像乾屍的枯木。

「你哋走先啦，我留多一陣。」我低聲道。

「你仲留喺度做咩呀？一齊走啦。」賭神皺了皺眉。

「始終係我害死佢哋。」我語氣黯然道。

「…再問多你一次，你真係唔走啦嘛？」賭神認真問道。

「我一個人無問題，你哋走先啦。」我略帶疲倦地揮了揮手。

「咁我哋走啦。」賭神和大隻仔不再回頭，大步走了出去。

「聽日射唔射波呀？」大隻仔問道。

「緊係射啦！」賭神理所當然地說。

「我諗我以後都唔會落酒吧…」

大隻仔和賭神的交談聲音漸漸遠去，終於不聞。

廢墟裡，一時很是安靜。

「唉——」我歎了口氣，心中掠過一絲惆悵。

也不知道過了多久，我蹲在她們的屍體面前，低低地道：

「我本身只係想阻止你哋，無諗過會變咗害死你哋，一切眾生皆有佛性，有佛性者皆可成佛，希望你哋唔好輪回三惡道，甚至往生到凈土。」

宗教研究系的課程只會講述籠統的宗教架構、生死觀等等，根本不會涉及佛教的亡靈超度，但我依稀記得Year3一個和尚Lecturer曾經說過，剛剛死亡至投生之間的四十九天正處於「中陰身」的階段，此期間的超度能幫助亡靈投生三善道。

想到這兩個樹妖不是普通的人，普通的地藏菩薩本願經應該不適用，應該要出動「惡鬼專用」的文武百尊咒才能超度它們。

我當下很小心地坐在地上，用Google把文武百尊咒搜了出來。

「唉—我都唔知道自己做得啱唔啱，死馬當活馬醫啦！」

我深深吸氣，整理好心情，便開始誦起經來。

「嗡阿吽 波滴吉大——」

「瑪哈速嘎 嘉那達都阿 嗡——」

「如路如路 吽就 吽——」

低低密語，悄悄回蕩在廢墟之中，隨風飄去，然後消失。

……

……

我一直念到凌晨兩時才離開那裡，回到中環鬧市區後，心裡說不上來甚麼感覺，總之就鬆了一口氣。

那個時候，我想找的第一個人是Jenny。

抱住一問無妨的心態，我發了個Whatsapp訊息給Jenny，問她睡了沒有。

「未呀，做咩呀？」出乎意料地，她「秒回」了我的訊息。

我飛快地敲打文字，回覆道：

「無呀，我宜家喺你屋企附近，想上嚟搵你。」

「好呀，你上嚟吖。」

我心中不禁一暖，馬上就循著德輔道往上環方向走去。

上屋企
加甜

有睇巴打個professor故
所以覺得呢個故嘅出故速度冇問題
支持 好好睇

Live, 加速！

理想巴
好鍾意你萬事屋個故

重有冇

佢兩個已經試過有呢啲情況發生？
好似冇乜野咁

巴打應該有研究下佛學

無啦？

Live了

好睇過出面啲甜故 慢工出細貨 加油

今日會唔會太短..

冇啦冇啦 live咗又冇文

《恐怖》
我又live左

LIVE左~~巴打記得聽日出故阿
加油!!

今日仲有一篇

頭先去咗睇波

估唔到夜晚有驚喜 等埋篇新文先瞓

氹佢地入局

勸你早啲瞓 我有排打

反正夜瞓開

我等！

我冇睇過九把刀，真係唔知邊個先啦

樓豬出文未呀
我仲未訓架

一篇呢

樓主啲故一口氣追左貞子同city
city個個我真係好鍾意
貞子都好睇 但作為識日文既人睇啲日文真係睇到燥
錯到痴哂線 如果樓主日後會執既希望諗諗計搞搞佢
同埋後尾寫到男主角好毒撚feel 不過可能係你原意啦
呢個故同404都追緊
唔計日文樓主文筆係幾好 加油

山村貞子喺一個月出咗修訂版
全部日文執過哂

*一個月前

㩒左去睇最後一篇 順眼返哂
樓主未訓仲寫緊？

係呀
天光會有㗎啦

出多少少啦

等緊文

加速呀樓主

樓主加油

樓主未訓就等LIVE啦 加油!

早晨樓主，俾個英文名吸引咗，live 咗

Live咗 下個月見啦又

希望我忍到手

天光喇

樓主 就快天光

樓主打打下訓左

我都係瞓先喇

天已光

又話仲有一篇嘅 你呃人

文呢 樓主

應該寫寫下呯一聲訓着咗

天光了

每日一推

早餐都食完了 文呢

又話有 我等到而家

每日都live一次

十五分鐘後，我便來到Jenny家的門前。

「咁快嚟到嘅？」她推開了門，臉上掛著一絲笑容。

我不發一言，將她整個人抱在懷裡。

「你做咩呀？」她在我耳邊低聲問道。

「……」我沒有說一句話，只是抱著她。

「無事㗎，我喺度。」她輕輕來回撫著我的背。

「我頭先遇到怪事。」我靜靜道。

「怪事？」她的聲音有些錯愣。

「我哋入屋先講。」

進了屋，關上門，我坐在沙發上告訴Jenny所有事情經過。

從一開始糊糊塗塗進了奇怪的酒吧，直到樹妖現出了真身，被逼吃蠟燭喝污水，最後不知怎的被水晶耳環吸乾了精血。

她一直安靜的聽著，即使我說的內容多麼脫離現實，她都沒有皺一下眉頭。

說完之後，她握著我的手，低聲安慰道：

「最緊要你宜家無事。」

「但佢哋根本無諗住傷害我，我…我就殺死咗佢地。」

「雖然佢哋無傷害你，但佢哋迷惑男人同埋吸男人精氣，始終係個禍害，你殺佢哋都係無可厚非。」

「就算係禍害都罪不至死，而且喺十種惡業之中，殺生最嚴重，我先係最罪孽深重嗰個。」

「邪魔妖孽，人人得而誅之，除魔衛道，點會算係罪孽深重呢？」

我心中一沉，聲音忽有些激動起來，道：

「點解邪魔妖孽就要誅之？佢哋有思想、有七情六慾、有人類嘅外表，根本就同我哋無分別！」

Jenny卻依然無動於衷，淡淡道：

「妖孽始終係妖孽，有人類嘅外表，但無人類嘅心。」

我心中一陣煩躁，忍不住脫口而出道：

「點解你講嘅嘢咁不近人情！」

Jenny聽到之後，臉上掠過一絲痛苦，靜靜道：

「我都係想安慰你，如果你唔鐘意聽，咁我唔講。」

我馬上後悔起來，回握著她的手，愧疚道：

「對唔住，係我心情唔好搵你出氣。」

Jenny微微笑了笑，溫柔地道：

「唔緊要，我開熱水俾你沖涼。」

我隨即走進了浴室，好好地洗了一個熱水澡，藉著滾燙的液體，讓自己冰冷的身體回復一些暖意。

「若人造重罪，作已深自責；懺悔更不造，能拔根本業。」我用熱水灑在臉上，喃喃道。

……

……

從浴室出來時，看見Jenny把一碗熱氣騰騰的湯麵端到餐桌上。

「你宜家應該好肚餓，所以煮咗碗麵俾你食。」

我坐到桌邊，對著那碗麵，嘴角浮現出一絲欣慰的笑意。

「好好食。」我吸著麵條道。

「公仔麵嚟咋喎。」Jenny笑了笑，坐在我的身旁。

「都好好味。」我不住把碗裏的麵條往嘴裡送。

「Ethan，你今日不如唔好返工，我陪你出去散吓心。」

「你今日得閒陪我？」我問道。

「日頭好得閒，但夜晚有啲野要做。」她回答道。

「有咩做？」我漫不經心地問道。

「約咗中學同學食飯。」她臉色平靜，語氣也很平和。

「哦…好呀。」

我對著她笑了笑，沒過多久便把麵吃完。

「去瞓覺囉？」Jenny輕摟我的手臂。

「嗯。」

……

……

睡去的我，做了一個夢。

夢中，我看見Jenny穿著一襲素白紗衣，外罩一層淡絲色柔紗，一頭錦緞般的長髮束著流蘇髻，儼然就是一個古代女子。

她散發出仙子般脫俗的氣質，在月光中不含半分塵世之氣。

甚至有那麼的一種感覺，比起現代服裝，Jenny更適合穿著古裝。

只是，她清麗容顏之上，此刻卻滿是痛楚淒然之色，嘴唇也因為用力咬著而顯得蒼白。

我握著的劍，劍尖只離她咫尺之遙！

然後，她微笑了。

她彷彿認命了一般，閉上雙眼，等待我把劍尖往前一送。

遠處林梢有夜風吹過，隱隱傳來枝葉被吹動的沙沙聲響。

我卻把劍尖倒轉過來，對準了自己的心口。

她似有所覺，張開眼睛，臉上瞬間沒了血色。

「哧—」

利劍透胸而入，血霧噴涌，點點殷紅，灑落在她蒼白的臉上。

早抖各位

寫到而家先瞓

*外罩一層淡綠色柔紗

點解啲戇鳩仔係都要quote文

有首歌又係講jenny

She calls me baby, then she won't call me
Says she adores me and then ignores me
Jenny, what's the problem?
She keeps her distance and sits on fences
Puts up resistance and builds defenses
Jenny, what's the problem?

辛苦巴打

人妖殊途呀

好睇得好撚緊要！

The Click Five - Jenny

完完全全估你唔到

梗係覺得最後男女主角會兵戎相見 希望唔好咁sad

lm！

根據夢既推斷

女主唔得閒既時間去捉怪

女主 遲啲會變成妖

男主 係某個情況下一定要殺左佢

跟手自殺

應驗左個夢

Lm，live咗

根本jenny都係妖

可能男主角先係妖

我睇完今集都係咁諗。。。

男主應該係轉世唐僧, 女主係悟空, 八戒同沙僧就係賭神同大隻仔

又幾似喎

笑撚左

樓主， 點解jan 會係blue 創造既世界入面， 個drive 冇左， 睇唔到d 補完呀！！！！！！！

女主係個生存咗幾百年嘅妖精 因此古裝更適合
而佢係需要吸取人類嘅壽命先可以繼續生存
咁每次已讀不回嘅時候 就係去咗吸壽命
所以男主第六感先會覺得好危險會威脅到自己性命
而可能之後男主發現咗女主嘅秘密 阻止咗佢 但係最後關頭落唔到手都係選擇自殺

女主生存左太耐 佢都唔想傷害人 但係無奈唔吸取壽命佢就會死 所以佢一直好自責 認為自己始終係妖 有人類嘅外表 但無人類嘅心

至於個耳環 可能係有女主法力 兩隻樹妖就係俾佢吸乾咗壽命而死

男主自殺原因

係又幾過癮

古代 好似好耐無文講呢個題材

LIVE

每日得咁少文真係好痛苦

樓主太慢啦 推更

快啲可以嗎

真

希望唔會好似之前個朗豪坊咁拖稿同爛尾

啫係唔係催你

我係怪自已早左入黎啫

走先

樓主係咪好鐘意女仔著白色長裙
睇到夢入面既jenny 諗起蕉

Wake up

我覺得朗豪坊唔算爛尾啦

Ed Sheeran 又俾人告抄襲
“Thinking Out Loud” 被人告抄Marvin Gaye 既 “Let’s Get It On”
對方要求賠償100million

btw “Pitchfork has reached out to representatives for Sheeran for further comment.”
bitchfork不愧係Ed狙擊手

sorry 覆錯post

PISH!!

有無得加速

兩首歌雖然都係同一類 但唔同啵 點抄

太早入黎添

睇到男主幫隻妖講好說話莫明扯火

男主=陀地驅魔人

好睇 不過已經feel到應該有機會SAD ENDING
樓主 你既小說應該有出開書？
係咪會參加書展？
想買下你書同見下你

加油

quote文嗰啲𢦀鳩仔究竟有無諗其他人
你想講咩咪講囉 點解一定要quote嚟講 碌到手指痛

屌可唔可以唔好再喺到quote文

睇到啲怪獸突然覺得唔太恐怖
有曬心理準備咁

有排等了

lm 唔小心live左

「哇！！！」

我猛然坐起，全身大汗淋淋。

「Ethan…？」熟悉的聲音從旁邊傳來，彷佛被嚇了一跳。

我大口喘息著，往旁邊看去，只見Jenny躺在我身邊，睡眼惺忪的正看著自己。

「對唔住…嘈醒你。」我呐呐道。

「發噩夢？」她慢慢坐了起來。

「嗯…」我停頓了一下，然後才繼續道：「喺個夢入面，我喺你面前用劍刺向自己。」

Jenny的身子仿佛微微抖了一下，過了半晌，只聽她道：

「…唔駛驚，只係夢嚟啫。」

我抓緊了被子，心有餘悸道：

「但個夢真係好奇怪…你竟然著住古裝…」

Jenny把手放到我手背上，柔道：

「或者因為你尋晚遇到嘅事，所以先發個咁奇怪嘅夢。」

我反手握緊她柔軟的手，深吸一口氣，微笑道：

「我諗都係，我冇事喇㗎。」

Jenny面上有淡淡微笑，問道：

「今日想去邊度？」

「我今日唔想出去…」

「咁不如留喺屋企？」

「好呀，我有套戲想睇好耐啦。」

「我上次陪你睇咗死侍，今次到你陪返我喇！」

「好…你話點就點啦…」

「點解你好似唔多願意咁嘅？」

「點會呢，女朋友大晒㗎嘛！」

我一手扶著她的腰背，一手穿過她的腿彎，以公主抱的形式將她橫抱而起。

「哇呀——放低我呀——」她輕輕捶打著我的胸口。

「放低就跌落地㗎啦喎。」我淘氣地道。

「你…你蝦我。」她白皙的臉上肌膚湧現出淡淡的紅暈，說完便羞澀地埋入我的懷裡。

我心中又是甜蜜，又是苦澀。

過了今晚之後，也許一切都不能復返。

所以，我更加珍惜眼下跟她相處的光陰。

我們擁著一起看電影，餓了便一起烹調食物、互相餵食，就連親熱也比以往纏綿。

Jenny不以為怪，只覺得我被昨晚的事情影響。

時間悄悄流逝，轉眼間就到了夜晚。

電視正播著一套愛情片，但我沒有留心看，一雙眼睛只望著懷裡的Jenny。

「點解你一直望住我？」她抬頭問道。

「無，我覺得你仲好睇。」我笑道。

「口花花啦你。」她用手指輕彈我的額頭。

過了一會兒，電影播完了，片尾出現一長串的工作人員名單。

「我準備出門口啦，約咗佢地八點。」她伸了個懶腰。

「我送你過去？」我打著哈欠道。

「唔駛啦，銅鑼灣好近咋嘛，你不如喺度等我返嚟。」她離開了沙發，進了房間換衣服。

「你大概幾點返嚟？」我朝著房間喊道。

「一、兩點左右啦。」Jenny的聲音從房間傳來。

「咁好啦。」

她很快從房間走了出來，換了一身衣服，上身是寬鬆的白襯衫，下身搭配緊身淺藍色牛仔褲、牛津鞋。

「我出去啦。」她在我面前俯下身子，輕輕閉上了眼睛。

我湊上前在她的唇上親了一下，然後她便滿意地轉身離去。

待她把門關上了，我馬上攝手攝腳地走到門口，附耳在門上聽著。

我仔細地留意著外面的動靜，確定升降機離開了樓層之後，我才匆匆忙忙穿上鞋拉門出去。

那時候，她的升降機已經到達了地面，我二話不說便衝下樓梯。

離開了大廈後，我遠遠看見Jenny的身影正穿過一條大馬路，那個方向正正是往地鐵站，我隨即加快腳步跟了上去。

+1

訓唔著上連登咁啱見到

竟然LIVE左

今晚仲有冇

睇完波再睇埋故先訓...人生一大樂事

好彩未訓

玩跟蹤好刺激

樓主文筆睇到好有畫面

人同妖精都有阿媽生，不過：人就人那媽，妖果個係妖那媽。一但有了仁慈的心，就唔再係妖，而係人妖。

我同意樓豬嫁

太早入黎 應該一個月後入黎一次過追

樓主唔好忘記trumptrump呀

好似早o左入

又live咗

推！！！！

男主好撚煩 成個女人咁又呢又路

跟蹤

等到個故出完先再入返嚟好啲

Jenny去邊呀！

好緊張

live 咗
樓主

加速 每日得果一兩篇

劉明

又live 左 快d 唔該

今日有冇

慢撚到

又要等啦

成日冇文

文啊文啊

推 食蠟燭當串燒抆返條燭芯出黎

虧海藍巴諗到出黎

轉登隔左三日先入嚟，都係得幾篇

覺得樓主夢到嘅係前世
上一世佢係和尚或者捉妖嘅人 女主係妖
或者佢地都係捉妖師畀其他嘢要脅 兩個只能活一個
女主一直冇死 到男主轉世就搵返男主
鳩估 any
好撚好睇啊

jenny示意圖

驅魔Jen

裝假狗扮大波 唔純情
負皮

屌live 咗

我要Jin唔要Jennie

留名好好睇

Live左
留名

仆街了 live左

每日一live

無既！！！

見上咗熱門以為有文
早之唔㩒入黎

等你呀樓主

樓主慢慢出好文

真係每日一篇

樓主已讀不回

仆街喇追到live

加油呀樓主 我等緊文嫁

追到LIVE

成日都無文

文呢？？？？？？

一見到個post 有新回覆就入咗嚟, 我錯了我都係出返去先啦

我又太早入黎添

才剛穿過馬路，Jenny一轉身便從街角轉入一條街道，一時消失了蹤影。

我有點緊張起來，待我走到那條街道後，我又重新看見她的身影。

她一直往前方走著，沒有轉過頭來，或許連這個想法也沒有。

路上行人穿梭如流水，旁邊偶爾傳來電車的叮叮鈴聲，我和她始終保持著二十米的距離，腳步不急也不徐。

走完一段路之後，我跟隨著她進入上環地鐵站，在月台上等候往柴灣方向的列車。

我和她之間隔著密密麻麻的人群，她一直滑著手機，似乎沒有發現我。

上了車之後，我站在一個胖子的旁邊，借用了他巨大的身形來遮擋自己。

列車駛開了四個站到了銅鑼灣，她緩緩地隨著車上的人下車，我一直跟在她後面，很小心沒把她給跟丟。

然而，上到大堂位置，我卻赫然發現她的中學同學站了在恆生銀行ATM的附近。

我有點錯愕，想不到Jenny真的約了中學同學聚舊，難道那條訊息不是發給她的？

不對，她有把「FH Party Club」加到聯絡人裡面，那訊息肯定是發給她的。

她們邊走邊聊天，上到地面再走到駱克道，步入了一幢舊式樓宇。

那幢舊樓沒有名字，但門牌寫著501號。

我前天抄下的「FH Party Club」地址，那地址正是駱克道501號的六樓。

難道她們一幫人都是去「FH Party Club」嗎？

我很小心地橫越馬路走到街的對面，抬頭看去，只見駱克道501號樓高十層，一樓是樓上Cafe，其他樓層包括六樓在內都是一片漆黑。

為了找個更佳的視角好好觀察，於是便上了駱克道501號對面樓的天台。

我一口氣爬了八層樓梯，氣喘吁吁的來到天台，推開門便看見天台還有個人影。

他頂著一個油光錚亮的光頭，身穿白色背心、腳踩一雙人字拖，還載著一副很拉風的墨鏡站在天台邊看報紙。

我喘著氣走到他的身邊，看見他手上拿著的是風月版報紙，上面戳了兩個洞。

「喲，My friend，你又係上嚟𥄫嘢呀？」他問道。

「吓？」

我順著他的目光看去，發現駱克道501號十樓亮了燈，窗邊有個女人在換衣服。

原來他在偷窺！而且還怕對方不發現他存在，竟然大剌剌的拿著風月版報紙來偷窺！

「我唔係上嚟𥄫嘢！」

我不想和他扯上任何關系，隨後把目光轉到駱克道501號一樓的Cafe，看見Jenny和她的中學同學坐了在落地玻璃後的桌子旁。

雖然在天台上視角絕佳，但因為距離有點遠，我只隱約看見她們拿著菜單點餐。

就在這個時候，光頭背心男對著我道：

「喲，My friend。」

我沒好氣地瞪了他的光頭一眼，道：

「我唔係你朋友！你唔好再聊我講嘢！唔該！」

他深情地道：

「過去嘅一分鐘我同你𥄫緊同一樣嘢，由宜家開始我哋就係一分鐘嘅朋友，依個係事實，你改變唔到。」

我不想吐槽他濫用阿飛正傳的對話，沒好氣地道：

「我好肯定我哋唔係𥄫緊同一樣嘢……」

他色瞇瞇一笑，道：

「哦，係咩？我好肯定我地𥄫緊嘅嘢係一樣。」

我沒有再理會他，重新把目光移到對面一樓的Cafe，望見Jenny她們已經點完餐，正愉快的暢談著。

而六樓則沒有任何動靜，一直都是黑漆漆的。

就這樣看了十多分鐘，Jenny她們點的菜開始陸陸續續地上桌，我揉了揉有些發澀的雙眼，眼角餘光卻在無意中瞄到光頭背心男的腳邊放了一副望遠鏡。

我吞了一口口水，問道：

「可唔可以借副望遠鏡嚟？」

他合上了報紙，笑道：

「當然可以，朋友價一千蚊一個鐘。」

我瞪大眼睛，詫異道：

「嘩，你仲話係我朋友？竟然收我一千蚊！」

他俯身拿起了望遠鏡，慢慢道：

「依副望遠鏡原價十萬蚊，採用咗屋脊式系統，三十倍放大倍率，超大50口徑，125層PC-3高清鍍膜，最適合夜間偷窺用途……」

我歎了口氣，道：

「你可唔可以搣咗價錢牌先講，上面寫住98蚊。」

他彷彿裝作聽不見，繼續道：

「全密封充氮防霧，最高IP68級別防水，高度抗壓防撞，超級堅固耐用……」

「唉，你唔好再講啦，一千就一千啦。」我打斷了他的說話。

「宜家一千二。」他摳挖著鼻屎道。

「……好。」

我搶了他的望遠鏡，然後把一千二元給了他。

透過望遠鏡，Cafe的全部情況都看得清清楚楚。

Jenny正喝著一杯巧克力沙冰，坐在她對面的肥婆珍用手機向她展示著一張韓星照片，好像是李鍾碩？

過了一會兒，服務員將一碟韓式芝士麵包雞端到Jenny的面前，她隨即拿出手機拍照，再飛快的打了幾個字，很快的，我便收到一個新訊息。

「好邪惡嘅芝士呀<33333333」

「我仲未食飯…」我回覆道。

我重新看回望遠鏡，只見Jenny單手捧著芝士麵包雞自拍，理所當然地，我很快又收到她發來的訊息。

「想唔想食呀！」

照片裡面的Jenny笑顏如花，臉畔現出了兩個淺淺酒窩，一股青春美麗彷彿撲面而來。

我情不自禁地微笑，回覆道：

「衰妹，喺度引我！」

我心神一亂，徒然驚醒過來，暗罵了自己一句怎能這樣鬆懈下來！

也不知道過了多久，Jenny她們已經把桌上的東西吃完，一個個舉起「手指心心」拍大合照，六樓的「FH Party Club」依然沒有任何動靜。

我看了看手錶，時間已經是晚上十時三十分。

便在這時，六樓的燈亮了。

有文啦 岩岩好

1200蚊

等到蚊都訓

追到live!!!!

live完訓

仲有冇

睇黎今日出完了

完？

慘到
每日半篇咋

屌

講撘車個part 頂字數？

Er........
我出番去先

留名，三日後再睇

我見到呢個post好耐
但睇黎都喺太早入黎
我出番去先 一個月後再入黎

每次唔覆既時候係因為發現到有妖係附近
捉妖有可能會死
Ethan太愛Jenny會承受唔到jenny既死
所以每次jenny去捉妖ethan都feel到危險

而大學同學就係妖
所以想佢刪電話而且第二日就死咗

每日一篇？

不如專出一個故先啦

文 唔該

好吊癮

五分鐘內開新POST出文

【恐怖】我女朋友Jenny成日「已讀不回」我（2）

新POST

其實一直專心出緊依個故
其他故已經幾日冇更新

你講完我都覺
已經刪減咗果Part

推到1001

冷靜

睇烏雞好過 你一日出一篇
根本上黎博宣傳 唔係真心share

我一向出文都係慢
可以入去Professor同埋貞子個Post望吓

1000